［突發］建制開咗Tg channel

大家幫手report spam

入去帶風向呀屌

打多幾隻字啦

Report -> Others -> "Spreading suspicious and untrue propaganda"

Reported
收皮啦奶共狗 用wechat嘛dlgh

推

report ..污染tg

多謝巴打意見

Push

done

入去post bam圖

10秒裏面撳咗兩次 已經多咗一個人入group

白撚癡, 咁好嘅機會都唔入去收風, 帶風向

channel嚟，唔係group

Channel 嚟

Channel 嚟㗎

Reported spam

Pish

Pishhhh

Pishhhhh

Done